有冇巴打撮陰好薄?

想知係咪好事嚟
成日有咩依郁就亂咗